Arild
- en slide med ariktekturtegning av tavlefiguren vår i part 3*
- flytte/adde death watch i part 2
- en slide med annet som finnes : streams, cluster, FSM, typed actors

Sjur
- Align exercise part 1 - part 3 with actual tasks
- Hosting slides - want a link
- flytte http front til part 3
- ruter i part 2 + test + sjekke om mulig å kombinere ruter og death watch (sjekk legacy workshop, dynamisk pool size)
- kotlin-eksmpler i repoet + java-eksmpler i repoet - kopier fra legacy workshop (scala-eksmpler i slides)
- Sende ut epost / innkalling til workshop

Noen(tm)
- obfuskere bort solution
- gjennomgang og kjør
